我以為我想將第一次留俾老公係啱嘅，但男友偷食

我今年30歲
我哋一齊左2年多，上年年尾佢求婚
我哋計劃今年年尾結婚

佢喺我初戀，我一直覺得自己好幸運，初戀就揾到一個同我一生一世嘅人
一直無同佢發生關係，就算求左婚都無，因為我想留俾老公，同怕行禮前有bb
但男朋友無逼過我仲好錫我，對我屋企人都好好

上個月男友突然同我講
佢原來同我一齊嘅時候除咗揾ex上床，仲有玩交友app識女仔
其中一個仲去過旅行...我當時以為佢自己去仲好放心
佢仲帶過女仔上我地裝修緊嘅新居..
我聽到唔識喊...點解要咁對我...
上我哋未來嘅家...我一想起就好想喊
佢係咪同我講緊笑..

我真係唔知結唔結婚好..佢喺咁求我原諒
30歲先散？我怕再揾唔到下一個...
好迷惘..希望大家口下留情..已經好傷心..

開錯台添

唔怪得兩年都可以唔扑

你地本身係點一齊

兩年點忍呀，大家都有問題，你唔俾佢咪係其他地方搵，呢個係天性需求
但佢可以講到明再分手，分左手食幾多散餐都唔會有人出聲，依家搞到咁係難睇少少
你仲要睇落係保守既人，係難接受，算9數啦，忍到咪結，忍唔到咪

啱啦 唔肯比人扑
而家人老臉黃 搵個阿伯同你結婚啦

啱啊！ 三十歲先嚟學含撚，條女真係on99

太假 未屌到條女之前 點會自爆

抵死啦
留黎煲湯啦on9

自爆完就唔洗結婚